中世紀戰術分析 盾

前面有長盾即係守勢，如果見到有圓盾即係攻擊，今日有好多玩家唔知上圓盾咩事，我一直叫玩家走冇人理

留名

單手劍 + 細盾 高攻
大盾 低細

低攻

實用貼

長盾 守
圓盾 攻
就係咁簡單
長盾推個時會敲打盾牌同我地講佢地而家推，叫我地走